【劇透慎入】麥路人討論區

啱啱睇完《麥路人》，覺得都好感動，同埋好貼地。可能自身經歷關係，覺得最感動有兩個位：
1. 阿博喺公屋天台吊禮物俾深仔阿媽，深仔喺遠處打俾佢阿媽叫佢收禮物。
2. 等伯喊住咁攬住阿博，情緒大爆發嗰刻。

另外阿博幫深仔搵髮型屋份工，推完佢入去之後痛到瞓地都好深刻。

總括而言套戲唔錯，我眼淺都有幾幕喊咗。

雖然都估到劉雅瑟會出事,但去到嗰一幕都有啲忍唔到

人瑞多唔多戲份？

我都估唔到，同埋個外母始終無要番個孫女，個靚妹要住孤兒院

多，但唔顯眼

我覺得啲劇情有啲散 無乜張力

見到奶千嬋都不了

都係，支線太多，劇情容易散

當支持城繩

爛片一套 唔撚好信個樓主 啱啱先睇完 屌住走

真
完全唔值得入戲院睇

男女主角換第二個會唔會冇咁尷尬

認同 劇情為做而做
一味嚮度拖

睇完
究竟經濟學,管理學係咪真係BULLSHIT

最佳男配角張達明

點睇男主D 行為

自己都顧唔掂,走去幫人,仲幫人升LEVEL
仲脫離唔到風光時既大佬格

睇左個預告都不鳥

反而覺得入面既千嬋幾正TIM

如果落難時有咁既質素既女隌都唔錯

港產片就係太多垃圾 100套都唔知有冇一套正常
唔係放個所謂大明星出黎就係搵班女出黎拉底心口
港產片真係一睇預告就知係咩皮

監制藍到仆街,一早上咗支那搵食,又用微博
結果成班連登仔仆倒去睇

呢套嘢個廣告真係好撚戇鳩

咁又唔係咁講 港產片普遍其實ok 算合格 睇吓最近高登三寶 之前就有點五步 淪落人 逆流大叔
但呢套真係數一數二爛
Btw 呢套麥路人其實算合拍片 多數合拍片都爛片嚟

好似幾好睇
講麥難民？

不了

奶共嬅都岩